Samsung Galaxy S & Note 討論區 （44）

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

其實上一個post我後來有update過adhell個教學，所以而家第一頁嗰個有少少嘢要改。

s10 系列 裝Adhell 3 唔好信第一頁個台仔翻譯錯嘅教學

正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "[url][/url]|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

有冇人覺得個s10+ mon自動亮度好似唔太準？係update咗之後。

有冇人用joox聽歌
off screen會停佐播歌
我係play store都見到好多人咁
但我前幾日用舊機果陣又冇咁
轉s10e先咁

可能你熄左joox app通知？

前面有人問wechat 成日彈個通知出黎, 可以試下咁set:

鎖機cap圖 好型

冇熄
我連休唔休眠都搞過
都係會停播歌
用utube vanced播歌lock screen又冇事

我用S10e都係用joox聽，冇呢個問題，我用藍芽聽。

但係我打傳說對決去到完場出返去睇記錄果陣會彈apps

不過馬會app 黎講 ios 順好多

咁驚嚇
咁睇黎我要逐樣試下setting先得

上個post有巴打話冇無線快速充電個掣，我發現我都冇

聽講要無線叉一次先

睇netflix用强個藍牙耳機好細聲，本身電話個音量已經較到最大(橙色)
有無得較耳機音量

咁唔理佢了，自己唔會用

洗唔洗睇下醫生先

殘？

新po留名

真係細聲，之前iphone都正常
我估係s10+唔兼容個耳機

有啲有有啲冇
真係好奇怪
利申 s9 9.0 有

不如你睇下藍芽耳機嗰度有冇得校大聲啲

係咪電量個到較左背景限制

係邊度睇？我直情搵唔到呢頁

大家淘邊隻typec線用到三星快叉

屌你老母淘咗條5a線差唔撚到快叉，賣家話只可以5a閃充，其他就慢叉黎

設定-裝置維護-電量-右上角三點-設定

三叔個music player 可以係條bar到show嗎
好似以前d機咁

綠聯

小米

冇 一直都set佐可以背景使用

5A線只係支援特定 5A快充

用緊綠聯，Verbatim

有冇人s10用閃魔貼？
覺得點？

我部s10係咁話no sim card inserted 搞到我係咁重開機
有咩解決方法

係要差一次先有

個人推介 Samsung 自家功能
1. Adapt Sound
聽歌好聽啲

2. Scroll Capture
Cap 一長版唔好再分開出啦

3. Good Lock
4. Gesture / One Hand
Gesture 全屏先正！

FAQ
1. 有 Notification 想自動著 Mon？
裝 Glimpse Notification

2. 搵唔到 Good Lock ？
要入 Galaxy Store 搵，唔係 Play Store

你地再加啦…

我想問下邊度可以限制背景運行？

留名

幾年前用lg去佢哋嗰鋪條usb type c線做緊特價七十幾蚊條買咗六條, 條條都可以快充,勁抵玩,用到而家冇一條壞過
用番lg個插頭落三星到快充完全冇問題

賜酒

禁實個app icon
流動數據

我用spotify都係咁
㩒一㩒個mon又出返聲
早排唔覺有問題
係呢幾日先係咁

唔該巴打

係 我暫時搵唔到方法解決
唯有用utube vanced聽住歌先

我用apple music 之前都有問題
但用咗一排就冇事 一路播

個人推介 Samsung 自家功能
1. Adapt Sound
-聽歌好聽啲
2. Scroll Capture
-Cap 一長版唔好再分開出啦
3. Good Lock
4. Gesture / One Hand
-Gesture 全屏先正！
5. Adhell
-用內置功能BLOCK7廣告 詳細睇#1
6. Gcam
-低光攝影 勁過原廠CAM 詳細#1

FAQ
1. 有 Notification 想自動著 Mon？
裝 Glimpse Notification

2. 搵唔到 Good Lock ？
要入 Galaxy Store 搵，唔係 Play Store

你地再加啦…

我無線差左一次電都唔見有
不過我個無線充電板淘仔貨同好似唔支援快差

有冇得set 著mon時會有通知係頂彈出，
但熄mon果陣有msg唔好自動著mon ＋彈msg係頂

剛收工去左太古城studio拎左差電順手拎埋雪糕劵,我samsung pay同八達通琴日係屋企整左佢都照比我

排左幾耐

想問下我唔知點解對耐少少部嘢會眼乾同流眼水
我有開藍光唔知關唔關事
之前d手機無試過咗咁
利申s10e

我大約4點去到,無人
即刻搞換領手續,15分鐘走人

之前咩機？

都係an 都係3叔

下個post真係要整落#1

應該要係用原裝先有

我諗係你apple music自動更新所以變佐冇事
睇下joox遲d會唔會更新完會冇事

WhatsApp 嘅話
WhatsApp 設定>通知>tick使用高優先通知

就係tick左佢會熄mon果陣收msg又自動著mon，雖然show whatsapp msg only，我唔想佢著mon

你個問題似係對oled 嘅pwm調光敏感
不過之前嘅三叔機應該都係一樣㗎喎

你係咪有set其他嘢
正常應該唔會喎

你有冇試過係用任何耳機或者內置喇叭都係咁既情況？

有無得較自動感光源(自動mode)
嗰個最佳化亮度 較完都好似無分別

都係咁呀

見都有人咁講 睇下joox下次更新會唔會解決到
如果唔得就即係我setting真係有問題

嗰個就係自動測光
或者你試下唔好校咁暗

唔知s10 幾時會跌價呢
利申：窮j

你又知我較暗
係呀 有時係張床會較暗啲
因為佢隻光有啲刺眼
我再試試 唔該巴打

adapt sound 巴打你點較

因為越暗pwm會閃得越密
隻眼會仲易攰

除咗較光啲有無方法避免
我都算長時間對手機啲人

自己加一次 Personalised Profile

s8裝adhell都係跟翻第一頁?

play store好似有app可以改善
不過好似會晒電同對個mon唔好
如果真係頂唔順可能要轉部機啦
最好當然係唔好用咁耐手機啦

我想問edge lighting 究竟點先可以lighting
whatsapp wechat 都冇效果

想問吓依家有咩uv貼或膠貼好選擇？
AT張uv貼已經收咗皮 水凝又俾個殼頂起哂

我搵唔到adapt sound, play store同galaxy store都冇

係我打得唔清楚
係 setting 入面就有了

堅守s8等pie

內置功能嚟㗎
設定 聲音與震動 進階聲音設定 音質與音效

我諗依家真係得htc出既mon先可以護眼
之前有諗住買htc u12+ 係mobile01果邊見到有人攞黎做實驗
發現htc mon真係唔會閃爍
可惜驚買佐冇保養所以繼續幫襯3叔

我諗應該係我用左always on edge

scroll capture都係？

其實只要用lcd又唔係用pwm 調光
其實就唔會閃
不過而家仲有幾多間廠係用lcd呀
真係買少見少
同埋其他廠真係揀唔落手呢
淨係要有3.5同冇m額都已經冇晒選擇

yes
cap圖之後㩒左下角向下嘅箭嘴
就可以向下scroll capture

開心大發現

三叔機而家啲功能多到夠你玩成日

無用過大陸嘢唔清楚
不過較返光啲真係好咗好多

有冇巴打講下 邊到出機多野送

係，好on9
你特定先5a唔係問題，其他機你都起碼快叉丫

打番清楚先！

個人推介 Samsung 自家功能
1. Adapt Sound（喺 Setting 入面）
－以你隻耳仔聽到嘅頻率，再提升音質
－Setting > Sounds and Vibration > Advanced Sound Settings >Sound Quality and effects > Adapt Sound

2. Scroll Capture （原生有）
－可以將一版長嘅 Website / Conservation 合併做一張 Cap Screen
－Cap 完圖禁左手面第一粒制就會自己碌

3. Good Lock（喺 Galaxy Store 入面）
－轉多工頁面／通知列嘅外觀一流！

4. Gesture / One Hand
－Gesture 全屏先正！
－One Hand Operation 可再自定義手勢（喺 Good Lock 入面）

5. Adhell
－用內置功能BLOCK7廣告 詳細睇#1

6. Gcam
－低光攝影 勁過原廠CAM 詳細睇#1

FAQ
1. 有 Notification 想自動著 Mon？
裝 Glimpse Notification

2. 搵唔到 Good Lock ？
要入 Galaxy Store 搵，唔係 Play Store

3. 曲 Mon 成日誤觸嗰邊?
喺 Good Lock 入面，Family 再裝 Edge

你地再加啦…

而家咩mon貼最好
見有巴打推薦衛訊2xx既貼
同旋轉既uv貼邊隻好啲？
仲有見淘寶閃魔呢啲大牌子出左mon貼
有無巴打試過

電量測試 s10+ vs xs max

你唔想熄mon收msg 會著mon
咁裝always on edge做乜?

再一次證明iPhone開頭係扮跌唔落
再用就會追跌 追返個實際電量

想問下點樣保持D game係背景唔好殺左？成日都要重新load過

做notification Led有時係公司行出行入返枱面唔洗專登著mon先知有冇人搵你

發現隻buds愈聽d聲愈靚
唔通同有線一樣係要煲

開左個功能之餘，有無 set 埋邊啲 app 出 edge lighting？同埋啲 app 本身要出 notification 先得

2隻唔同野wor
胃信係軟貼同賣點可修復

大鋪？

心理影響姐

smt係咪最多野送？
用屋企人號碼出係咪要同埋佢去先得

有冇巴打隻buds同s10+連接麻麻地,s8+個時用buds都冇斷過，上星期轉左s10+開始成日疾，就咁放褲袋都有時疾下疾下

有無得唔俾佢background行？

錄咗5小時4K60fps
132gb
部機冇過熱

拍av?

吓
第一日去佢話整左既話冇得攞coupon

高雄>台北

S9+重裝完之後 就成日冇啦啦自己著MON 係咩SETTING問題? 有冇巴打知?

想問下各位巴絲
電量低過20%好似會跌得快啲
叉電都好似叉得快啲
其實係咪正常㗎
會唔會粒電已經有問題
利申 s9

有無巴打貼過有咩評價

點解我lockscreen無通知 知唔知點開番
一買番黎就無

lock左mon後，有msg只係識震，冇lighting

設定 鎖定螢幕 tick通知

你係咪唔係開左acc好耐/login舊acc? 我前一日係屋企整左（新acc)佢睇一睇資料話我符合資格就送左比我

上samsung拎尿袋洗唔洗帶埋個包裝盒去？

唔洗,有單,有確認信就得

有冇人S10e 拎到尿袋？
我上samsung網登記佢話我無合適禮品

買咗閃魔水凝貼，等緊到貨
而家個mon冇貼好驚張貼嚟到之前個mon就花鳩咗

等包膠

其實ios系統本身真係慳電啲
呢樣嘢冇得拗
s10+ 嘅4100mAh 只係多
xs max 嘅3100mAh 一個鐘

實際用落真係耐啲呀嘛
今代再加大啲佢咪贏到囉
但係重量應該會同xz2 premium有得揮

btw 有冇巴絲都係咁

正常應該係

前面有好多巴打去胃信貼過
我自己就無試過

唔使

resolution 其實都有影響

有必要嗎?
你可以試下休眠左佢, 但係咁有可能有msg 都無通知

我發覺我有個FM apps 都有同樣問題，但我早一兩日將佢背景運行關左，之後我允許返佢背景運行，見佢同樣係咁，再將佢強制停止，重開一次個apps就解決左，你可以試下

暫時an機所講既內置休眠都係廢
你set哂休眠同唔好背景行 佢照樣會有通知
要真正休眠都係要額外自己download app幫手先得

等我陣間搭車試試

想請問Galaxy Studio係太古城係咪閒日都有？

閂 always on display

睇咩 app，wechat 休眠左無哂通知，whatapps 照有

有冇1年半 舊電應該差不多

我唔得喎
成堆viu wechat goop果d休哂眠 關哂背景都時不時彈d通知

求救！！！有無人disable 完原裝個Facebook 之後再able 返佢就登入唔到

上年8月買㗎咋
係咪趁一年之內去換粒電好啲

有尿袋拎？ how

Note 8食pie喇

s8幾時有

應該今日

多謝巴打
另外wtsapp彈通知點樣係上面打？

就算之前登記左保養都有得囉
就腳去studio比佢幫你噤埋最方便, 朗豪坊冇預約有機會要等好耐

記住拎正本單

thanks

有冇咩mon 貼有人試過係work
見有人講wilson果隻ok 叫咩名？

有新色出未？

師兄，要開左先有？
thanks

已拎 佢影張單就拎得

wilson 水凝貼
開心使用中

冇

有冇note 8撚已經update 完，講下有冇咩bug?

想問下係邊到買先會有尿袋送?
定係行貨都已經有?
thank you

暫時用落，無咩問題

thx 等陣狗衝先

行貨就有
SMT再多一個尿袋送

真？

想問Glimpse notification我收到訊息時剩係著mon show Glimpse notification
冇show我個lock screen係咪正常
定有得再set

頂，部note9開始成日reboot

關左都有 = 用GCM行
理論上唔會額外食電

有冇巴打個自動同步會無啦啦自己重開
每次熄左自動同步之後冇耐又自己開返

samsung pay del完再裝一樣解鎖照彈出
睇黎要feedback一下

而家即刻用data down先

係咪邊到買都會有

試左加個鎖去隻game到，同埋冇電量優化隻game，隔一個鐘到都要重開，請問有冇方法解決呀？

我發現we7無得強制休眠

SMT 有送尿袋咩?
定之前預訂先有?
我都係SMT 出機

可能係預訂

只要係行貨, 有單, 登記左就會有
數量有限同好似有限期

屌

剛去咗太古拎咗2張雪糕券同個環保袋，可惜冇得拎埋個iron man殼。

wechat係冇架
原因你懂的

個clubs會員有咩用？我買咗s10+用左訪客身份登記，點先可以喺clubs登記返s10+。
同埋用訪客登記s10+可唔可以拎到尿袋？

login咗都load唔到

我仲有個LED機殼

正

啱啱去咗Wilson貼s10+
$218 一面
雙面好似300頭
第一次貼水凝貼
係咪要等一日左右先會好d
而家有d彩紋同氣泡
btw 用到指紋 謝巴打們推介

咁我都有個LED CASE
不過德福果間裝修.....要等多一個月先有得拎

好似係等半日至一日會無左氣泡

btw, 前CAM 有無開lone定點?

裝修一定要去返個間？

冇你呢個問題

巴打點開的?

note8食咗pie 暫時冇伏
試用gesture代替navigation bar
都好快上咗手
最大得著可能係dolby atoms
個黑夜模式都唔錯

設定search優化電池使用量>揾wechat>
tick咗佢

thx! 即刻休眠左佢,唔比我關丫嗱

有開

我係keep住咁

搵到 要熄edge lighting thanks

係.....個SALES話係
所以個CASE 要4月尾先有得拎

好似lag左， 轉左用手勢模式

我諗花左原裝貼都應該去WILSON 貼算
有無人有多D 閃魔既feedback呀?

Sor 有咩app 可以掃描依張相code 第一次android

啱啱入左部s10, 想問下鬧鐘係咪熄左機就唔會自己開機響?

我試佐都係唔得
不過琴日joox有更新 更完就冇事
唔該巴打

去play store search 'qr code scanner'
是但一個都得

S10既電量同S10e比無咁come用。。。

好在唔係未拎機
唔係賴野

據我所知
好似而家冇一部smartphone
可以熄咗機都響到鬧鐘

其實用內置嘅Bixby vision都得
不過detect得比較慢

會唔會係第二部機開咗個同步

好撚順
諗緊re唔reset部機一次好

其實應該淨係差少少

發覺部s10+一裝咗one hand operation
成日自動㩒home制出桌面
而家一鏟完又冇野

我等左兩日就冇泡
用Wilson 貼有好有壞
好處:
1. 認指模超快超準，好過原廠好多
2. 保護性應該比原廠好
壞處：
1. 貴
2. 唔太貼邊，如果冇用殼/殼冇邊就會有啲露邊
3. 比較原廠容易留下指模

據我所知係會自動開機響喎

因為我兩部機都有，感覺到有分別。

屌你我今日第三次去Wilson整張mon貼，唔好咁hard sell好無?

利申:S10E

有無效果圖睇下

我舊機係華為,夠鐘會自己著機響, 唔知s10會唔會?

屌
note8一更新pie就比佢嚇撚到以為燒印

s10e都要整水凝?

第一次貼完返到屋企發覺歪左，要拎去再貼
第二次貼完底貼唔知點解有一堆消除唔到既印，面貼粒左回彈唔到。
第三次佢今日幫我換左做磨紗，希望唔洗再上去多一次。

想老婆用得好D姐。

或者你試下啦咁

S10E唔係曲mon 根本買閃魔就係最好

唔好意思，唔識整喎
我覺得1同3尚可接受，但2真係有問題，只可去到近彎位，如果個殼包唔哂就露邊
咁既價錢諗唔到點解做到咁

閃魔未有s10e

我要爆芒保就得,其他都可以唔要

唔知其他人有冇我呢個問題
定係佢貼錯左s10/cut多左?

點會貼錯S10鏡頭位都唔同

用左幾日rayma 貼真心覺得正

我都覺得順左，無咩問題

如果有裝adhell就熄左佢先再登入

我意思係實物圖

join smt plan都送一年
依家重覆左
買機又係smt, 帶no.上台又送

如果想換官方mon貼,係唔係直接踩上客戶服務中心就得?

仲有一個問題， whatsapp聽錄音， 佢detect唔到耳仔， 會直接喇叭出聲

四月都未有

請問有無人開screen解鎖完之後samsung pay 自己彈出來？係唔係bug 來…

咁唔通設計問題?
咁貴攪到咁真唔太滿意

冇問題喎
完全正常

好過我上左去整張貼整左三次。

咁你有冇我個問題?
而家真係唔敢用無邊殼

我幫我老婆痴張10e貼都係似唔哂架沒，仲有少少黑邊無痴。

之前都有人講s10耗電係勁啲
但以數據睇其實兩者差別係半粒鐘內

我去咗銅鑼灣換，前後10分鐘攪掂。

平面就用玻璃貼啦

我玻璃貼之前搵過兩間痴都痴唔好，仲要搞到部機花埋，仲有10e係2.5D玻璃黎，唔係平面

s8舊電池壽命比其他機更長
可以轉戰多幾年等全mon

利申無錢

但係 iPhone 用家都唔 Care 重量啦

個殼麻麻地好用 好重 手感又好似有粉狀咁
用番原裝殼

石春貼？

張原裝貼花到仆街
同埋無左光滑性
換左張baseus膠貼
39蚊2張
遮埋鏡頭位
無原裝貼咁順滑＆唔痴油
但可接受，換左要重錄指紋

我諗住放咗佢，另外淘緊個spi嘅殼。

油麻地好撚貴個間

曲mon用左好多張貼係呢間先岩心水

淘寶spi殼係咪假架

有spigen官方淘寶
所以無問題
岩岩都淘左個ultra hybrid等緊寄落黎

S10+有WhatsApp call唔會自己著mon，只係得Edge light，應該剔啲乜？

想問下有無人個指紋有問題
試黎試去都入唔到指紋落去
好似舊野壞左咁

利申:買左一個月都唔夠

淘咗個$28乜鬼電鍍邊軟身殼，手感幾好

岩岩出左10+，仲有冇尿袋換？同係咪一定要會場登記？

lm

話說出s10系列係咪會送無線耳機
係要去samsung拎定買嗰陣送埋

最好問下有無貨先

新登記?

有冇多啲提示或者detail

跟番指示登記再換領

唔一定要去studio登記
你可以預先登記, 亦可以去cwb/mk 拎

太古城嗰間?

一日解十次鎖彈四五次

咪即係 iphone 6s 咁 ja ma

開心share
我淘佐個後面反光到可以做鏡
又勁痴指紋

uninstall 再裝
之後開通samsung pay, 之後入到去唔SHOW 顯示

其實google一下就有
但張貼好X貴

熄晒mon
由底向上拉都可以拉個Samsung pay出嚟
功能嚟

已經OFF 晒所有快速存取功能，而家佢係解鎖就彈出來。

我都係咁

有d係game問題
好似pad果類game load完圖掛幾粒鐘係後台都唔洗reload

得CWB同MK

有無人知咩問題

無
而且殼係要先登記確認

呢間應該好過e字頭個間

ae都已經可以用s10指紋，辣殺含生都仲未有

hsbc都冇

uninstall再裝過
之後熄晒快速存取

原來要熄咗WhatsApp Edge lighting

但如果指紋都算易感應到都ok既
啱啱貼咗三禾果張...指紋叫做好過at少少.....

廣告個張?

去samsung pay 個設定入面咪有囉

點解可以覺得係bug一睇就知係比你快速用Samsung pay既功能啦

因為你未撚試過囉
未更新之前都無事

條友唔識又衝出黎柒
btw 重裝samsung pay好似真係work

重裝咗，但有時都係彈，不過情況少咗

S10粒電係咪唔掂
想要佢個size同單鏡唯獨擔心粒電

同埋想問個price list有冇update
今個post好似冇人post過

多謝你建議，不過我已經熄晒架啦

而家重裝左，再用一日半日睇下情況點先。
呢個問題係呢一兩日發生，之前用咁耐SAMSUNG PAY都未試過

咁即係所謂熄機其實都會run緊

Samsung原裝殼用唔到wireless power share

唔會呀,跟機果個呀嗎?我用到

我呢排間唔中都係咁
成日話話網絡出錯
利申：s9+

巴打有無相睇下張貼有幾唔貼邊

試下更新
我更新完冇事啦

有冇巴打有背貼推介?

我得一部電話影唔到自己
張貼大約去到曲位左右

透明個個 ?

升左pie之後係咪冇得唔用apps icon既外框？
搵極都搵唔到
好撚柒

想問問咁多位師兄，我玩平安京同傳說都有延遲既情況，ms大約60-100左右。我之前用iphone6s都無依個情況，只係會疾疾地，轉左s10plus依家就好順，但總係有少少延遲。有無師兄知咩原因？

點解咁多人換mon貼

跟機唔係貼左張咩

個個都話好易花，但我暫時用咗半個月都冇乜野

Stand case都已經太厚

果籽條片果張...

好彩暫時未花

岩岩淘左兩張落黎, 有無興趣?

粗用都仲未花

水凝都咁真係好唔掂
因為正常咁既情況係用貼先會唔整個彎位
但貼都咁。。

me
I think it is bugs

Tried
Not work

留名等睇巴打報告指紋

s10有超級夜景更新

香港有?

香港呢。。。

s10e原廠果張其實係唔係玻璃貼黎 其實幾好用

唔係，膠嚟

好似仲支援埋25w快叉
唔知快叉賣幾錢呢

btw 人哋係4月出4月更新
我哋係3月出2月更新

epure,廿幾蚊兩塊好似
佢唔係完美，但我覺得呢個價錢值得
與其黐幾百蚊一塊，都唔係完美嘅膜，不如買佢，同樣使幾舊水貼十幾廿張夠你玩幾年玩到賣機啦

epure

要遲d先，原廠張膠太好用，唔捨得摵

有無原廠貼咁滑?

有冇人部s10+開始有倒水嘅跡象

因為要係佢活動期間整（太古城）
之前又一城果段時間開左 唔可以去太古城換
利申 中伏 蝕左一百蚊雪糕

但係都未有 camera ring

溫馨提示,買咗機啫唔該拿拿林去 換咗三星個原廠尿袋,雖然冇無線 ,但係用咗兩三日真係好足料, 用開cheap雞嘢 , 但係用落差唔多一倍 容量咁濟##

可能我用開嗰啲真係太cheap

其實我覺得閃魔, epure, 同呢隻根本實際上係同一隻, 唔同貼牌

全部D描述都一樣, 又係要同舊乜鬼神器去痴

之前用s7 trade嘅巴打
你點拎個300蚊?

佢最多得1000

你肯比錢點會無

琴日忍唔住入埋隻watch，唔知太古城有冇得換埋個無線雙充呢？

S10e? S10? S10+?

無

自己睇返前面 廢事搞到間野我有份咁

收到，咁我上返旺角攪🙏

有冇人note8 up咗上9.0啦？

暫時感覺如何？

係唔係有個功能

正常連左Speaker 所有Audio都係個到播
但我可以特定某個APP係手機直出聲
以前S9可以咁做

尋日晏晝上咗

電量同之前差唔多
夜間模式好用
dolby atoms 用galaxy buds感覺大聲咗同好聲咗少少
全螢幕手勢已經用熟咗
用落感覺順過之前

升咗pie之後遊戲工具熄唔到

整體喺建議升pie嘅

要入s10部imei

s10 睇ig story係咪會放大佐?
因為見好幾個啲post d 字我都睇唔哂

多謝分享，不過我仲未有得升
次次手動更新都仲係1月1嗰個。

18：9
IG問題

裸裸下 豁出去

唔係港行?

港行，我估分批，希望日內到我啦。
同埋我對上up係上年10月，之後d更新冇up 應該唔太關事？

呢幾個月冇乜大更新
一次過up影響應該唔大嘅

點樣disable 個垃圾Samsung pay， 成日一拉上去就彈出嚟

之前試過，同時開 always on display 同 edge lighting，edge lighting 變左唔識 off screen 時著，所以可以閂左 always on display 試下

叫我師妹得架啦

如果淨係唔想拉上去就彈出就
入samsung pay
設定>快速存取>閂哂3樣

設定→快速存取

s8有pie啦

有無關到？

開返優化電池就會有返

巴打你邊度買

得左！謝謝

淘寶

咁好用都熄

淨係識改ios app唔改an app
屌佢老母

即係我買左機先啦要我?

有冇人識整到wechat同gmail提示都有edge lighting

我搵到教點整whatsapp
但wechat同Gmail setting唔一樣整唔到

同埋個whatsapp可唔可以只出提示
唔顯示內容

whatsapp出edge lighting 只顯示圖示唔出內客要裝第三方App先得

想問下有無巴打長開dolby atmos可以討論下
開左睇片如netflix D聲好似係靚左,但感覺好似有D聲畫不同步咁,
同埋好似一開遊戲app會自動轉大聲D

Yes
呢個就係trade up 的原意

咁識唔識整埋wechat同gmail都有edge lighting提示?

駁左耳機後鎖機再著機會出呢個畫面，
唔可以直接解鎖，
要撳一下實體開關制熄mon,
再著mon先入到解鎖畫面，
已經閂左always on同冇開lick screen

可以點樣避免出現呢個畫面？

有有set 拎起著mon同篤兩下著mon

我有兩張現貨
有興趣留contact

豐澤買s10+送嘅無線充做唔做到快充？

SPIGEN RUGGED ARMOR 終於到手，手感好正
P.S 睇黎新個批SPIGEN 係無卡仔對SERIAL NO.

有冇人打算入手黎陣galaxy tab s5e

we7應該得,g mail就唔肯定,我個時用always on edge set連登有回覆都照著

無
香港行貨都無

就咁search epure?

s8終於有pie食

見有人問Wilson張貼痴成點，我用S10E做例子。

去佢鋪頭搞左三日先有呢個效果。

Wechat使唔使特別set?
我乜都開晒都整唔到

good lock既sound assistant

有冇巴打試過指紋解完鎖，會留低咗呢個水波紋，要用一陣/重開機先會冇，間唔中就會咁

無試過

我都唔知有咩難度要我走去鋪頭搞三次，不過頭一兩次係痴光面，個效果好差。

無計啦,係得smt有爆芒保

SMT 爆芒保有冇限保幾多錢，凶宅免費送果半年爆芒保得 $1000，一定唔夠用

用6系U又冇3.5
吸引力唔大喎
好想三叔出隻用s845/855嘅平板
最好係7/8吋嘅
賣$4000樓下已經收貨

新嗰部iPad mini先3千頭咋
仲要係用A12

個前鏡位會唔會好礙眼 佢咁開窿法解鎖個陣個前鏡圓會唔會怪怪地

睇慣左又唔會既。

不過唔係我用，無所謂啦。

仲未有

有時telegram有人打嚟會有熄mon edge lighting 效果，咩玩法

係咪白色嘅 如果係嘅話應該唔得

我10e原裝貼個前鏡圓對唔準 次次佢轉個時我都有少少炆

幾時先會優化app

鐽盤下面個空位點整走?

s10待機一朝都燒走20% 有咩計

關左always on display 數據

講緊馬會app

唔明

師兄你部機去整整佢好喎
S10+

原裝皮套 手感冇得輸

冇，Sales話 不論你係整前／後／前後爆晒要換，都係保1次維修。自行拎上去三叔維修完然後拎張單14日內返返smt claim錢。
但係冇問claim完要幾耐先拎到

個套重唔重,厚唔厚?

好正

無開always display on都用mon

keyboard 右上角個齒輪 入去有得較keyboard size 整唔走成個空位 但可以整細啲

無咩人買s10細機？
唔知d電o唔ok

水凝貼唔係得一款？

無限，同凶宅果個所謂爆mon保差好遠
你爆mon整完拎單去claim就得

smt隻爆mon保有分
齋前mon
前後mon
可加錢保多一年

正常電，冇10plus咁核，但正常一日夠用

好
咁我去馬

唔算厚。比跟機殼厚少少

我個日本來係去九龍灣買原裝膠套，但冇晒白色
最後買左隻皮
手感真係好正，個套唔緊

傳聞note 10都玩大細 傻的嗎

fold 855 5g 正正7寸左右 可惜太貴

用到第幾日先

sorry,搞錯左，原來係epuse
你search完之後跟銷量排，最高嗰間

請問各位有冇得set打機時個mon會著耐o的, 如5分鐘, 因為我本身set個mon 1分鐘自動熄, 玩game時就成日熄左.

S8+有得食Pie啦

傳啫 細機唔配note呢個名

唔知係咪你要嘅嘢

我用Gboard
下面係冇多餘空位
好正

港行 突然好準時與國行差一日

今代s系列同之前note系列已經唔大分別
大mon同方正機身都齊晒
真係係差枝筆
所以整個細機有筆嘅note真係唔出奇
未必個個要枝筆都想要大mon㗎嘛

仲有傳係無實體按鍵添
希望佢整得好過htc啦(如果真的話)

今次個皮套幾好，夠輕薄

搵到了
thx

想問下有冇人用oled saver,我發現自己對pwm好敏感，但又怕用左oled saver之後會burn

有留意開，但諗住佢下半年出 tab S5，睇埋先決定

想問一問佢有無講幾號之前先多300?

Huawei P30 Pro vs S10 Plus vs iPhone XS MAX vs S10e vs XR vs OnePlus 6T vs Note 9 Battery Drain Test

s8食pie先

岩岩淘左兩塊epuse
有無興趣

buds 想買耳棉 應該買咩SIZE

試下先，Thx

咁當年都有NOTE3 NEO

巴打呢嗰位係邊到開出嚟？

早撕早享受

一買因為始終膠貼唔夠通透就撕左

係setting search smart stay

都想問

唔該巴打
晏啲試下先

我想問下我note 8升左pie
佢原生keyboard 係咪冇得set到最低？

我上邊問左，睇下

S8有望再戰2年

終於進入核電模式

今日冇乜玩嗰架機

comply 又冇 送又冇耳棉。會唔會無得用耳棉

[img]
圖片網址[/img]

點解我跌得咁快

6個鐘SOT仲想點...

有冇人用gear vr
好用麻

而家5000買note 9 定6000 買S10+好。
好似兩部差唔多

原來依家出去買samsung尿袋都唔係好貴
鋪頭賣都係180幾就得
又有type c
仲平過小米 紫米

今日終於收到個Rhino Shield
部S10變大部咗

係 note8都差唔多

映映相

crashguard 定solidsuit?

想問下點可以閂左長㩒home鍵岀Google assistant呢個function

s8開心食pie中，d電好似仲襟用左

點先可以download到whatsapp啲圖

小米高配都係差不多價
不過一樣價的話我會揀samsung

用緊comply true grip pro

其實S10+點樣錄指紋會易解啲？

耳膠有咩介紹

好正啊

google好似成日係背景run
可以點搞

小米高配官網199
samsung細鋪180就有
依家又多人賣 150就一堆
抵到爛

之前好似話過放佢係always sleeping app就得？

放左但仲run緊

官網就無得比啦, samsung 都仲賣緊2百幾

小米細鋪都係賣180
samsung細鋪亦都係賣180
都唔知係小米企得硬
定samsung減價減得快

有兩個samsung 尿袋未開 有無人要

how much?
tg

登記咗個尿袋成個禮拜仲未收到 confirm email

小米再平都仲有

samsung 本身定價就相對高, 而且又有一堆係市場
好始samsung 好多其他配件價錢都好硬

其實小米真係叫平
10000mah 又有qc3.0同pd快叉
其他稍為出名牌子都要接近$300先有

巴打知唔知Gboard點樣可以快速入去emoji個版

我都想知
暫時我係開自動下載個功能之後喺相簿搵番
佢幫我自動分哂相簿咁有啲唔方便

s8 plus 更新pie後用WiFi widget show唔到ssid,有得攪嗎？

分晒相簿唔好咩
我先唔想whatsapp啲圖我其他相撈埋一齊

你地用edge lighting熄左mon收whatsapp畫面有無少少lag
我有少少。。
同我用左quickstar後熄mon拉條bar落黎會lag
正唔正常

慣咗iPhone唔會自動save落相簿，想save低先自己download，所以就算撈埋都無乜野
而家一係就開多媒體可見度，一係就直接入Internal storage搵，反而無咁方便
始終要時間習慣

係 我依家方法係開自動下載
一有whatsapp相係想要嘅先搬番佢地入相機嗰個folder
好似好蠢但有冇其他方法

係咪即係唔想張張圖都save低
whatsapp設定可以校唔自動down
你㩒down先會down

有無人個albums每次重開之後，入面既細albums既排位次序會亂左？

咁都係好白痴，你想睇張圖唔代表想佢出現喺自己相簿
都係嗰句，要時間適應

Mon貼都唔識痴，懷疑自己係弱智

s8plus 更新完
好似換左機咁(我指界面方面)
因為本身都順 有冇順到就唔太覺
電好似襟咗

目前發覺最主要問題係samsung music
播歌嗰個status背景同掣一樣白色
搞到睇唔到 有無方法搞

補張圖先

試下更新個app

跟機個機殼好正，但用到悶悶地，有冇差唔多但其它款推薦

spigen ultra hybrid 好似幾正

已經最新
theme又試左用default

原來要去搵最新apk
更新完pie喺play store話唔適合
app入面又話最新

想要

考唔考慮升好呢

CLOSE到個耳機盒？

你問著嗰兩秒 edge lighting 時有無 lag？唔太肯定，時間太短好難留意到

收唔到蘋果日報啲push notification關唔關開咗adhell事

pie個album不習慣 以前file mode好清楚
太卡通

係咪FOR ICONX 個隻?上官網見TRUE GRIP 都分左三隻?

我買True Grip
但我睇返個dimension 同iconx 個隻一樣

充到關到

android whatsapp 無得唔download
最多係set 全部唔顯示，或者唔顯示個別聯絡人的相片

求教
note8尋日更新左pie
但用Samsung music時
幾個制同背景同色左
睇唔到幾個制
搵哂設定都無得轉
有無巴打有辦法

就係紅圈個幾粒
禁係禁到
不過睇唔到

report比samsung知啦

s8+都有pie

啱啱都發現有呢個問題
但諗住去啲store個啲揾方法report見到啲咁嘅嘢

自己去down apk 啦
上面有位巴打都係咁樣得咗

邊度有得買 求救

我見佢呢個系列 有FOR ICOINX 應該買邊隻

我都係之前同朋友一齊係comply買定
個日諗諗下就拆出黎試下, 點知又岩用

香港好似都有, 可以去星際搵搵
但留意唔好買錯另外有一隻寫住for true wireless 係扁身d

我隻係 comply true grip pro (無話for iconx)
但你比較番個dimension, 佢係同for iconx 一樣 (唔知係佢打錯定咩)

我係呢隻:

想出S5 之後放曬屋企埋舊ipad

有冇得換翻8.0啲icon？ pie icon 我覺得唔係好好睇

有無睇過galaxy store 有無?

有冇人有興趣，買左半日用左陣唔太啱

spinfit?

$10

你上佢官網訂 定 係香港買？

太耐無用耳膠
今晚番去試下先

設定>應用程式>右上角三點>預設應用程式>裝置協助應用程式>無

閃魔係咁, 六七張先得一兩張唔會翹起

果時我用S8買左成8張, 得兩三張唔翹, 仲要有一張用得一個月就膠水同貼分開...

唔用 voice input/search 嘅話直接停用咗佢

想問下依家邊隻貼好用？

【【实测不顶壳】Spigen三星S10钢化膜S10+/s10手机贴膜全屏覆盖S10plus水凝膜曲面高清软膜非uv玻璃膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Xlphbz0aCIg￥后到👉淘♂寳♀👈

呢隻唔錯

exactly
巴打都係iphone轉過黎?

我登記之後1個工作天就收到email

係喎
你一講即刻試係lock screen拉條bar落黎真係會lag(應該話係好似低FPS既感覺),但lock in左再拉條bar就無事好順暢

部電話自動重開咗幾次。。。。

有冇巴打用緊galaxy tab s4？
就黎打算換部tab 想知有冇用

啲字體

官網

喺galaxy store更新而唔係play store
上次更新fix咗背景問題

部s9讀唔到手指同讀卡器
有冇人都係咁？

S8+ search過galaxy store 都係無

準唔準

same，係咪底板又出問題

咁是咪即係就算我已經熄哂自動下載,但如果whatsapp有人sd圖黎我再按黎睇的話佢都會下載左落我手機到?
如果係咁咪會愈儲愈多圖,佢會唔會話過左幾多日之後自己刪左佢?

屌 唔好啦 難得我由iphone 又轉返 samsung 唔想對佢失望

就係唔想佢地出現喺媒體瀏覽器入面

計埋運費咪好貴

iphone都會自動save，只係你唔會喺whatsapp以外嘅地方搵到，要你手動download先會多一份copy喺你相簿入面
an機就赤裸裸咁將所有相擺喺你眼前，一係全部睇到，一係全部睇唔到
雖然iPhone係呃緊你，但係我比較鍾意iPhone個處理方式

都有類似問題
岩岩開機果段時間開app就自己reboot

其實只係iphone反智

個時夾埋幾個朋友買幾pack
再用集運其實除番開仲平過香港

當然如果只係買1pack咁可能香港仲平

咁可以隱藏個folder, 又或者好似上面個setting 咁set
再唔係前面有提過可以按聯絡人set

咁樣你喺其他地方upload/send相揀相嗰陣，都係會俾一堆whatsapp圖塞滿個版面
我直接用.nomedia 算鳩數，搵相入Internal storage

係whatsapp反智
line telegram嗰啲都係你手動download相先幫你開一個新file喺媒體瀏覽器

會唔會係set左auto restart 啊

同你一樣

same

我反而鍾意佢直接幫你開個相簿，有時間要一次過睇幾個人send過嚟嘅相，我直接係相簿開出嚟睇就得，唔洗係幾個對話重複㩒。只能說大家慣習唔同

一樣還一樣

前面話要唔想係媒體瀏覽器見唔到個folder, 隱藏個folder 就見唔到
但額外要連其他app 都見唔到, 咁就係額外另一個問題

唉 唔好有事好無

所以我咪用nomedia，其他通訊app都無呢個問題

只可以話, 唔同方法各有各好, 同睇你係咩用途同目的
好似我之前工作上好多file 要 send, 每save 一個最少要3個step, save 100個file就要襟300次

咁如果我想specific save某張相
可以點樣係whatsapp度㩒？

係 唔會

咩app?
定random?

S10e 8gb ram 行貨有冇消息呀

YouTube Instagram

其他app未試 之後我都等佢stabilize先敢再開app

點解我打電話果時部機上唔到網
屌

原來都有唔少巴打都係
暫時共同特徵都係手動reboot完再自動reboot
我試過兩次，一次係一解鎖就即re，一次係開samsung members就re，然後不斷load samsung個logo出黎

會唔會教左自動重新開機？

計番人仔集運費, 108唔算食得深

機套78人仔, 香港賣188
128人仔, 賣278

4G?

明明我申請4g plan....

s8+升左，個人覺得8.0好用d順d

開VoLTE

reddit 都有人係咁，但我自己部s10就冇試過

冇set自動reboot，因為我每日都會自己手動
但每次手動完佢就幫我自動多幾次

LG reboot loop陰影

一直都有開

一打電話就無左volet

我都係
仲要用edge lighting lag
用quicktask lag
打唔到電話
個電又開始倒水
我諗我放左佢算

我sun mobile冇問題

有咩特別？點解要好似你咁set

好地地一部電話 要set到佢自動重新開機先無咁lag

用咩台?

我覺得機會不大
過佐排熱潮過先黎出8gb
唔會多人買

有lag咩？用S10e唔覺有lag既情況，4g load空氣就有。。相信關台事。。CSL出名load空氣

但呢個香港邊有

謝巴打，搞掂

點解個個都開volte?
4G個技術明明係會delay

根本三叔佢調個色就係最自然嘅
對隻眼最舒服
好多人(包括我)只係俾之前偏藍嘅mon縱壞咗

mon貼有冇推薦？

s8食完pie倒水左

其實s10+個前雙鏡係咪冇乜特別用途
去試玩啲機覺得佢同單鏡差好少

咁既話s10+真係贏粒電only

無限幾錢,一年內保你一次,其實已經夠用,一年爆幾次只能怪你手殘

去 galaxy store 更新 samsung music

搵唔到 最後去咗sammobile搵apk

試下直 link 開唔開到

ms rdp app 係咪未完全兼容？
我s10打直remote pc 成個畫面打直拉長哂

唔得

國行

其實小弟喺幾個post之前已經有提過呢件事， 持續咗成差唔多兩個禮拜都未解決到

關唔關adhell事？

洗機唔好裝adhell之類
裝返正常whatsapp果d試下先

我諗應該唔關事
因為我呢個狀況嘅觸發點係之前我有一次用multi star嗰陣，開咗第三個選項，然後佢要我restart部機，但係部機一restart完之後就係咁reboot咗兩三次，就算我之後熄咗個選項，部電話喺開咗之後每日都要reboot兩三次先用得

4月1?

頭先用半截手指都可以解到鎖

spigen 邊隻 ?

前鏡有廣角鏡頭

multistar呢個我都中過

之後唔開佢個選項就冇事

有個係景深鏡頭，理論上自拍個假散景會靚d

但講真粒電多個幾鐘SOT都值俾貴1000嘅，去旅行就現真章

一直都係裸跑

唔關事，景深鏡黎

CMHK VoLTE 不嬲都係要 CMHK 對 CMHK
你打俾嗰個人唔係用 CMHK 就梗係冇 4G 啦聰明

4G network 直接打到電話
同
4G 要先降做 3G 先開始打電話
究竟邊個快啲 我睇唔透

個samsung pay關晒3個選項仲係會解鎖彈出黎
feedback又係官方回覆去朗豪坊check
咪玩啦

我都係間唔中彈出黎，一日兩三次左右，係無規律咁彈。點解決好呀，仲有冇人係咁？
status: samsung pay 登記咗一張信用咭同smart octopus

次次d 電話有咩衰野我都會中招 今次竟然無事lol

我想問咁set係咪已經ok?
同埋點快速cap圖

熄mon制+細聲制

感謝你

4G係會delay
但3G就冇delay?
你不如試下先啦
4G係快好多

咁樣

我最後係用apk更新
如果有一樣問題嘅可以試

想問下之前有巴打所講巴打所講既烙印係咩黎?點樣先會令電話出現烙印?

volte真係正好多
一㩒打電話唔使2秒即刻就通到
啲聲又清
開咗真係返唔到轉頭

會員卡圖示都熄左？

你長期hold住同一個畫面唔郁 唔熄芒 就可以試到

有smt爆mon保爆左再算

去左胃信貼背貼
238 好撚爽

咁貴
背有咩好貼
咩樣

好易封塵，無記錯貼磨紗

全部都熄晒啦

me too

s8升左pie 有咩方法一次過全部熄晒pop up notification
好煩 學埋ios d衰野

s10 中度使用

巴打講緊邊款?

烙印就係喺白色/淺色嘅背景
會見到啲唔應該有嘅灰灰黃黃嘅印
通常啲印係長期唔郁嘅嘢 eg 上下嗰2條bar
大舖啲demo機都偶然會見到

三叔機算少見
見得最多係屎為機

其實有冇方法可以隱藏頭頂條bar

你講邊個

頭先唔覺意刮花咗塊原裝Mon貼
佢反嗰啲綠色光好撚un眼，大家有冇咩Mon貼推介？定係愛翻原廠Mon貼算

用緊s10, wtsapp notification 有時會遲，最多試過差兩個鐘，有冇巴打知點解決thx

我好撚柒, IOS轉過嚟, 都係習慣咗唔DL落手機,
轉完S10見到好多WTSAPP IMAGE, 一野DEL哂
依家所有圖都睇唔返

我Whatsapp冇delay , 反而LINE有

剛數碼通零機價每月600 兩年無限上網加2.5GB大灣區抵唔抵

line聽語音 個距離感應器唔識自己開 鬨埋隻耳都唔識閂mon

聽歌有無得好似以前咁有條bar係鎖定螢幕

香港綠色係咪無 512 同 1T 版
想轉會

好似default有15日可以recover
相簿->垃圾桶

Thanks!

如果仲未正正常常咪用多陣囉

10+ 128gb?

我10+ 128gb淨機smt出6098
利申 交緊260 smt無限上網

太乾手淨腳,清埋

我等埋你包膠先換啦咁
唉唔撚記得塊Mon貼係膠同埋個尿袋擺埋一齊畀啲鐵邊位刮花咗

唔用就解除安裝一了百了

貴啦
自己上完台
再去smt出淨機都得

綠色=128gb

試下剷咗WhatsApp，然後再安裝還原備份

用慣左覺得拉一拉 task bar
再撳個 screenshot 掣都幾順手

samsung尿袋

有冇人用過dbrand既機貼?

推

s8+升左pie d電去得快左

長期mon先準

免費攞果個尿袋

總結一下而家出機有咩
Smart octopus - 150
尿袋 要上去旺角拎
？？

我覺得 pie襟用咗啵，之前一日要差兩次電宜家一次就得，你不如先去check下舊電

至4月7日
去太古城可以拎袋
即場裝smasung pay同smart octopus 一共有$100雪糕卷

好似係

512 換buds
尿袋可以去cwb/mk 拎, 或者Galaxy Studio(到4月7)

見之前d巴打有講
唔駛玩game?可以諗諗

冇walk in? 得返2日full左未pk

有無巴打試過係amazon買機？

我癲 儲舊s8 s9未捨得放

有無人個 Samsung browser 係咁 crash? 佢老味隔一陣就 hang 全黑無 content

8嗰期三星大爆炸，啲電好保守

s8,s10 akg 耳機係唔同聲

s8嗰隻中高頻會出啲 bass少啲

s10嗰隻 中高頻無咁突出 人聲圓潤的 base多啲

我個人鍾意s8嗰隻調音

玩game係攞個環保袋姐

升級前返到公司重有8x%
升級後得返70%
前後一日既分別，一日粒電就壞?

我覺得8.0順過9.0

姐係？

無得好似以前咁？

竟然，我note 8 升9.0 覺得同s10 plus 一樣咁快

大更新 洗一次機先好

頂,512都好呀
隻綠好靚

想問下大家ampere 準唔準？

唔知點解keep住得4v 1a 已經開左快速充電

512版 陶瓷189g 嘩

唔work，還原都係冇圖
最後凌晨花咗兩三粒鐘用backuptrans將依排啲紀錄同舊ios合返埋一齊再tran多次

請問巴絲，以前ios用開kaiboard, 幾鍾意佢個中英通用個設計，又可以打到符號
an機有冇啲類似keyboard

可以話你知係唔準
佢顯示係你舊電現時既電壓
4V唔係叉電既電壓
即係你叉到100%佢就會顯示4.2V
電量低就電壓低
就算你9V叉緊佢都係顯示4V左右

1A係正常
你開住mon佢唔會快叉

大家隻buds會唔會咁樣？
開頭差距5%，電越低就差越多
如果佢識自動根據電量轉主機就好

我覺得係關事，uninstall後乜事都無

s8---s9+---s10+我都係咁

我有時都會
但我懷疑係adhell3撞左

旺角拎尿袋係去到4月7號定30號？

s8+ ->S10+ 都未試過自己 reboot

我啱先打電話去問佢一定要去太古城拎冇得喺朗豪坊拎

note 8 pie係咪冇得好似之前咁隱藏個導航列 要用先拉出黎
關左就冇得拉出黎 有時打機有d功能用唔到

岩岩裝左adhell
但lihkg app出唔到圖
有冇巴打知點set

我喺選取除錯應用程式入面見到adhell 同 google cam 係咪代表呢兩個app有問題

我note8懷疑有
因為佢有時解鎖唔比我用指紋
要打一次密碼先得
好似重開左機咁
但又唔肯定，其他冇變化
但係我從來未親眼見佢重開過

導覽鍵先岩

而家香港Samsung pay可唔可以入其他國家信用卡交通卡?

如果係講緊game launcher 啲功能係變左係status bar

s10e d game收唔到通知可以點搞明明已經set咗會收到通知

我都覺係

我剔走下面2個domains就少左重新開機情況

又慳電返

係，用慣呢款而家新款好唔慣

原裝透明

Note9換左S10e

粒上一頁制轉唔轉得番左面
勁唔慣
同埋有double tap to 關mon嗎
Thanks.

個2x鏡好有用囉唔該

Samsung pay 邊度用到？ 好似唔多地方support

有無人試過將buds 連落隻watch 度聽歌?
我發現連左隻watch 個長按環境音個功能會無左
有無得解決

有得用信用卡既地方都用得

想問下S10+設定>裝置維護>安全 入面有個啟動有無人會開住?
我而家停用中,有無用架其實

巴打你影相設定點較影得好靚

咁靚

想知

Auto架喎
有埋ai教你構圖好撚勁

唔洗特登話用SAMSUNG Pay
我都係話用Master，當卡一樣咁拍落部機杜

大家覺得HD+ 同 FHD 分別大唔大? 我肉眼睇唔係太睇得出咁

其實即係paywave

導覽列設定入面有得校順序
gesture同樣適用
double tap 得開mon冇閂mon(s10系列)

唔一定要nfc機
磁帶卡機都可以用

置入得好odd
btw blackpink

HD+ 係720
FHD 係1080喎
就咁睇(唔係聞mon)已經好大分別

啱啱出咗s10e換走s9, 終於可以用翻平mon

兩年前係澳洲買野
個鬼婆話no mobile payment
我照用MST
個鬼婆

原裝咁薄？

就咁睇好難分，但一比較都明顯

睇錯FHD同WQHD

有samsung trade up既巴絲
收到個盒係咪附有順豐單?
點解我冇 搞到我call人上黎收俾佢問番轉頭點解冇單
果陣我又唔係屋企 好彩冇俾佢媽叉
跟住佢俾幾張單叫我自己填 咁samsung俾我個盒上面痴果張單號貼紙咪作廢?

s10係咪送依個？

你點令到佢比你試
次次講佢都唔信

外國啲卡機係放出黎自己黎
邊似香港咁on9 收收埋埋
佢話唔得時我已經一樣放上去

唔係

佢唔係都要㩒左部機先比到錢咩

你話WQHD+同FHD+就話就咁睇唔大分別啫
HD+都睇唔出驗下眼好喎

點樣disable佢個game tool 熄左佢個game launcer都仲係到
個mon較左永世唔熄佢都可以同我整個auto lock screen係到

冇無線叉電

就咁同佢講畀卡

當時蠢咗 note8買咗64 GB

到時升咗android 9之後聽講又話唔畀用三合一卡

想問而家Note 9 512GB抵唔抵玩

終於買左s10細機綠色
smt客戶價再平多300比我

呢隻

WQHD+同FHD+你轉嗰下唔覺大分別，但我由WQHD+嘅S10+用返條女部C9PRO 就覺得好似起粒咁 同降噪耳機一樣,你覺得有分別嘅時候唔係你開始用嘅時候而係放低耳機嗰下/用翻FHD+個下

從來都係
冇比較就冇傷害

想問用咗lockstar, 可唔可以都顯示詳細通知唔會淨係得個app icon
或者普通lock screen可唔可以加多幾個app shortcut係最底

同問

都係 開頭啱啱開防藍光嗰陣覺得好黃
而家唔開反而頂唔順

S10＋好倒水 到底咩原因 有裝 always on edge

SD CARD你唔覺會慢咩
有大買大好

Open the Settings app (gear icon).

Scroll down and tap Lock screen.

Scroll down and tap Notifications.

Tap View style.

Tap Detailed.

求救
轉咗wqhd之後有某d game開出嚟卡住喺開始畫面load唔到入去
例如alice gear aegis
唔知係咪隻game唔支援2k
有無人有同樣情況 有無辦法解決
唔想轉返fhd

s10+啲相仲靚過親眼現場睇
可唔可以貼地啲

影全景相有冇咩技巧去歐洲旅行想練習影相

係呀,慢㗎

其實連登不嬲都食電

今次三叔應該已經算冇咁味精
想零味精揀返iphone囉

未pie之前好少

其實宜家s10 +上samsung換mon幾錢？

搵左好耐都冇價錢

我上次去寄都係填新單

呢個係普通lock screen顯示詳細通知
不過普通lock screen得兩個app shortcut又唔夠用
開咗lock star又無咗詳細通知得返d app icon

手要定

lock star 喺s10 冇咩用，淨係notification已經擋住晒個指紋位

唔知係上個月個更新定因為我換咗原裝mon貼做水凝貼

家陣個指紋係勁勁勁勁快同準，重新設定過嘅時候連指尖、指側都輕輕一放都detect到

終於可以輕力摸一下就解鎖

諗住買部s10 百老匯 豐澤定偉信最抵

求mon貼牌子

咁你揀到付定跟番佢張貼紙揀寄付月結

閂咗呢個就ok

不嬲冇開

交會費了

咪之前有巴打介紹嘅epuse

唔該ching

加一 根本有問題

到底咩問題明明熄咗mon都可以咁食電？

21個鐘仲想點

冇所謂 , 佢一樣會入月結

同埋想問 always on edge其實係咪好食電

望一望自己原來仲有咁多電

你要明白我真正用嘅時間無咁長 長期mon兩三個鐘可以食咗幾％電

長期mon

長期熄mon

大家s10+買128/512/1tb?

我覺得冇咩問題
或者陣間訓覺你開飛航
睇下起身冇幾多電
因為開數據wifi就算唔著都會食電

我意思係40％ 熄住mon 兩三鐘 都可以得返10％ 真心想知咩原因

你試下download phone info
睇下粒電幾多%
如果冇問題既就排除舊電

你想要交通卡就玩小米

用過幾種殼，s10+都係裸機手感最好

係咪所有透明殼都會吸指膜？

上旺角拎果個尿袋點登記？

用spigen ultra hybrid透明殼機背勁多手指膜

s10個face unlock真係
用張自拍照就解到鎖

我想問係咪升咗pie之後用唔到二合一卡定係叫三合一卡

個盒張貼紙唔係咩
我叫人黎收都係指住張貼紙話有冧把

點解咁堅持一定要用face unlock呢，明明我睇左咁多篇鱔稿都唔見Samsung有攞出黎做賣點，但係就係咁攞出黎講佢唔好，反而s10 最大既賣點提都唔提

佢話要有單先得
冇單做唔到野

係，得翻二揀一

我都係note9轉s10e
手感同重量都好好多 但電量真心差幾皮

唔該巴打。咁唔貴啦
可以祼跑啦

4000 mah 3100mah點比吖

我之前用xs max 買完ac+成部換就1888+788

平apple好多啦

我部s9嘅face unlock用唔到自拍相嚟解鎖
試咗好多次都唔得

好撚正

係正嘅
但係壞咗都幾大鑊

返工要整濕手，成日用唔到指紋

A系855似吹大左
但個design會入塵

段片唔係愚人節笑話嚟咩

香港剩引入黑色同6＋128
逼人買s10

如果有8+256我都屌左
但手細撚被逼買S10

我唔中意曲mon
8+256 出 應該打瓜左s10

所以三星香港無8+256都岩既
但真係買唔到S10+太大

想問下如果我用Xs max 256 trade 部s10.....係咪唔洗比錢

邊到trade先
samsung trade in最多都係得5千

Csl果d 都係？

我點知
就算係 check完機都未必俾足價你架啦

請問係淘定香港買?

你去dcfever放 應該放到約8500

我覺得s10粒電唔錯, 工作用, 每晚返到屋企都仲有3~40%電

唔打機的

我想問edge lighting 如果想熄mon 都顯示，係咪一定要選有pop up widown 的app 先得？好似gmail, twitter 呢啲用唔到edge lighting 嘅？

同埋當熄mon 彈出來那個效果窗口仔，覺唔覺有啲窒？

似係垃圾ezone搞錯咗
外國網站全部都話用7系U

A系列用855重邊有人買S/note

段片都係渲染圖啫
但係ice universe話同真機好似喎

得黑色真係好趕客
連s10e主打嘅黃色都冇

隻灰藍色 我覺得幾靚

係咪講緊香港冇出嗰隻藍色
嗰隻真係靚到痴線
超越晒其他色
不過香港會出嘅機會唔大

s10 plus 玩puzzle and dragon 好熱 其他game又唔覺熱

有冇人知道點fix 3台個signal bug？
有時行行下要開飛行再熄翻好鬼煩

冇得救
我s7都係咁
依家轉s10e暫時冇咁情況
睇下耐啲點

而且好多油

正常啦
正如我s9+上s10+ 電量都覺得差好遠

有無出去大舖問下trade價

好多好靚wallpaper

放 buds 白
有意留tg

期望 9月10月份

new?

S10用家
有無巴同我一樣
差電個時成日都fast charge唔到
要係咁插過先得

s10個前置鏡頭影相好高ISO
我第二部機影ISO165

用s10影就500

係咪有野較？

thx

有咩 signal bug
利申 3 台 S8 台水 唔覺有

我唔理啦 我填佐單
因為上門收果個日日都果個人
廢事到時上黎點都要我填佐單先得

代表舊電冇問題囉
你係咪冇休眠啲apps

lockstar可以整多過三個app icon係lock screen
long click style畫面 > edit > long click app icon

閃魔水凝貼防指紋真係垃圾嚟

食電

訂左
今次扑街鳥
衰咩？

翹邊

我冇用其他貼 係post入面其他巴打講

Wqhd+ 係咪好食電？

因為呢個原因轉左RUGGED ARMOR
依家好滿意

果張好快就有氣泡

同埋你撕走佢先知指紋係可以敏感咁多

原來佢以為張貼紙係舊既
ok明白了

3hk斷線問題係咪未有解決

冇乜問題嘅，痴指紋啫
飛邊用咗幾日我又冇

原本諗住貼台仔玻璃貼，但係貼完唔滿意
原廠貼又唔做開窿

係 全新

想問吓s10系列聽歌點？

利申:用緊水黃鸝，算易推，想換s10e

綠色過咗少少火位，不過dynamic range幾好

我打pubgm都發覺幾熱下

d人話係散熱做得好，將內部既熱導晒去機背同外殼先會咁熱喎

水凝我用ringke, so far ok冇投訴,機背嗰張用max shield
eBay 兩張加埋唔洗15蚊澳紙

note8仲係100%代表佢個app亂鳩黎？

有冇巴打部s10+ 有時上唔到網？
要開飛航mode再熄返先得

如果係水整濕手超聲波指紋都冇問題喎
定係你返工唔係用水整濕手

而家S10用snapchat/Instagram拍片仲會唔會窒下室下? 有無iphone咁順?

好麻煩，次次睇緊YouTube睇到一半load空氣
一開飛行模式就藍牙耳機都斷埋
搞一大輪已經過咗兩個站

經常濕水隻手會好乾，太乾就會用唔到

我都係

個啲要食骨咩

個app係哩到巴打推薦
話accubattery會整殘舊電
我覺得都幾準
因為我之前check部s7
accubattery就話我66%
phone info就話我61
都差唔多

我部xs 256 trade s10+ 衛訊收7000，睇住佢地驗屍咁驗，之後仲要找返兩蚊俾我

音質既話
喇叭ok 拍得住htc sonicboom
耳機麻麻偏重人聲 一有bass就拆 好唔掂

見d人有提示個前鏡會轉圈
係咪好食電
點解官方唔搞埋

哩d咁薄 套佐會好鬆
冇咩保護效果

Spigen貼好唔好用?

用緊 好用

買左未用,ringhk 都仲有一張未用

香港係唔係唔會有A30/A50行貨

未試過太乾用唔到wo
可能真係睇人

想問大家開相機，會唔會有聲？
我開主鏡頭會有細細聲“卡塔“
係咪正常？
利：s10+

光圈聲

正常？

係

S10一樣有

samsung 唔去細鋪買啦 保養麻鬼煩

我認仆街知唔知大鋪同唔同電訊商咩價有無人可以講比我呢個仆街知

大舖冇減過

各位大大，請問咁樣抵唔抵？

3香港【$0 機價新世代‎| Samsung Galaxy S10+ 128GB, Galaxy Watch LTE 及 Galaxy Buds組合】
一次過擁有Samsung手機、智能手錶同埋無線耳機，組合月費都只係$468！每月有2GB中‧港澳通用數據，仲包咗12GB本地數據畀你合約期內用。
「機」會唔等人，優惠至4月14號，數量有限，即去3Shop出機或打1038查詢啦！優惠受條款約束 [取消1038]

前鏡好似冇專業mode
所以就冇得校啦
去play store睇下有冇app幫到你

上面個框咁幼點整呀
睇嚟開始習慣冇燈嘅日子啦

個人覺得冇分別

朋友果部播7-8 個鐘utube都仲有70％電 相反我熄mon唔用 點解可以倒水咁倒 講緊幾個鐘無幾十％電

係app嘅問題唔係機嘅問題
請每日一屌ig/snapchat

s10+有冇mon貼介紹

第三方app嗰啲係會用埋個前鏡旁邊少少嘅mon嚟發光
所以有烙印風險
之前有消息係官方會出
但到而家都冇

係咪大舖賣得太平

其實我覺得都有機
香港一直都有A系列賣
反而M系列(印度出嗰隻)機會就比較細啦

或者去check下
有巴打都係話好倒水去咗check
真係有問題

如果係切換光圈就有聲

Thanks 惟有等下，呢部真係抵玩

底板？ 我唔想係自己

聽歌算ok啦 偏暖聲 比較曚 有要求買條type c dac converter 好過

用緊aviot ted01b 好好聲wo

backup定部機約維修啦

播7,8個鐘YouTube都仲有7成電咁屈機?

s10e sot 7 8粒鐘我諗都冇電啦
我都唔知點樣7 8粒鐘utube都仲有7成電
PS. 知唔知如果你叉電未叉夠100 個時間係會接住上一輪
唔會重新計
你問下你老友係咪未叉夠100就抆佐佢

我仲以為巴打係掂d膠水/油呀嗰d，唔係真係濕水

有冇人人個whatsapp 用文件send相，收相應該噤咩制？
人地send左比我，gallery入面冇，去埋internal storage都搵唔到
要噤儲存制？

88

講緊3.5mm入耳喎

當然要啦
唔撳點樣down呀

我上次個順豐阿姐都係咁, on99 , 我照填多次單寫到付, Brightstar個邊一樣冇問題

部機洗完之後，裝翻adhell入翻之前條ELM key，但activate唔翻，是咪要gen過條新key

點做到？點SET部機？

問題就係個儲存制係邊
我收到已經係咁
但係媒體庫同internal storage都搵唔到佢

塗層定物料
而且透明會唔會好快黃

自己計下數差幾多錢就知

解決了

如果你篤開佢又有野睇嘅話，應該已經dl左

請問點點樣set， 停左咩app?